老蘭老尖飲酒團

返工返到厭，想輕鬆下
不如留個TG 一齊去

歡迎巴/絲打出黎聚聚

點解唔去金鐘m記

冇tg係咪唔可以去?

巴打小心有啲毒撚扮飲野入gp跟住搞事剩

imissmyexsomuch

出group link 啦

@laycykk

@c22172003

@a1208787

@youknowhoready

Group link都冇..你諗住逐個逐個加tg ?

開grp 啦

Group link是常識吧